[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（142 ）歡迎新手上黎pvp

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

Lm

3點幾都要開新post

唔好巴我地打法應該開大的
聽日繼續

go ma

啤巴快到

Come on到我地洗版了

gogo

atm

邀了

好

同金毛個網好順

橙

我地打埸

放美斯係攻中真係隱形

你同啤巴打場我叉下電先

有下傳左俾u單刀，me都等開ball u橫傳

你施捨嘅我唔要

go

真係傳錯

仲有son一球門前我傳翻比後場

go last

ok go

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

第二場轉晒踢法
一人一場啦

得未呀

打到得反10電
go

Go

我球牙朗單刀

金毛球12m咁衝動丫

電腦送比你我控緊個左閘

成日傳左俾u

咪係me都無諗住有
想用華dee高ball 偷g

終於我攻得入肉啲都要豬

any?
958 587 036

我都想要wai巴隻精選華dee呀

me加時先補到入姐

下次應該鏟9u 屁馬

Again?

佢用力丁先勁

u同wai巴咁鐘意產me尼馬

打到得反5炸聽日玩啦

尼馬一扭我就忍唔住落腳

來一發？

一齊玩尼馬啦

我應該用打最壞巴嗰個陣同你踢佢比我幾條大肉腸夾到死

Invited go

佢又係俾me肉腸夾
不過係佢面前me無出尼馬

你隻oblak救遠射好撚癲

揾kante撞下尼馬就會倒地

比你攻到

你好多球爆邊爆到我差啲收皮

ok

卡路士

我球華dee單刀差啲害死我

太細粒了

嗰下回傳踢空氣唔知做乜鳩遲啲抽多隻fp就雪得

Carlos以前最愛20之後變到勁快無體又跑得慢

轉左20之後 我玩親pvp用佢都派膠 之前已經試過幾次

左閘依加只有羅拔臣其他都太廢

我用alaba算 之前用robertson好似唔識回防咁

玩開斬中頭槌

Alaba就守勁啲但依加個個都c7 messi所以都無乜分別

Sandro?

18玩到依家都未中過

左閘用馬甸尼都唔錯

抽喇抽喇話撚左

你地堆左閘全部垃圾
一隻Manolas / biggay 攪掂

牛佬而家有無掛sim

不嬲手動打season試陣
打到103

你真係好得閒

Me 愛國愛黨愛港

聽日中國對香港

琴晚想買sporting , 點知馬會維護
我發現葡超水平都好參差

又match day

唔打喇屌

做咩唔打

綠箭拉傑迪勁到

Big gay=too big= slow老人家先用

試下用 東錦杯南韓隊長 金英權 前廣州恒大主力 幾勁

一生呢

穩食過關飛：
第3場：兵貴神速-潘頓
第6場：開心人生-雷神
第8場：君達星-潘頓
全日鐵膽😎✌️

是日騎師王-潘頓

第一場話哂事-雷神隻馬
跑1600米會穩d
呢場1650 梁家俊個隻有機會偷雞

第二場-造馬
鄭家純拉頭馬
十二月生日

華弟吹大左me用卡雲尼勁過用佢

L馬天尼斯

呢隻都勁，不過今期E場場紅箭

攻中modric 太勁，唔用

但都係ali 靚仔

頂
個post變左賭馬

Fp kubo 全能個美斯

波馬股女人 = 5大素球 ，not one less

e個勁野

可惜唔係影前

搞咁多野不如整好個ser先好無
成撚日lag陣玩真係無心機

3am-6am好順

訓緊教

練高lv 之後打rmf 落底出波

Kubo 60lv 右邊傳中bug 級

終於中到messi

達史數據好似幾勁
但用緊簡尼

Oblak

Fp小花都係垃圾嚟

Kubo = 全能美斯
Lingard = 防守型美斯

未見過u用依兩隻入過我波

無

呢隻game好撚黑哨 屌你老味 我禁區剷鳩你 你即刻比12碼都冇問題 佢傳撚左波比人咪射唔入先吹我12碼 係咪on9

我記得牛佬 18年個陣
係咁抽中黑波既M根

＊傳左比人 射唔入

得益呀嘛射入咪唔吹

On9喺琴日俾人由後場剷但傳到入前場,佢俾牌但吹返由後場開波

呢招咪me嘅絕技開完角比人反擊就喺後場掃低佢一件，食張黃就化解危機

U技術性犯規u係咪拉膠真人黎

而家一生都學左me
佢真人馬達拉斯

笑到

琴晚同一生玩行慢2步就比佢瘋狂掃低啲人

同me打得多，好野又唔見佢學到

呢啲咪經驗唔夠產到直紅

痴線

又呀朗 悶唔悶

想問吓如果要合隻尼馬嚟玩吓，應該要買咩球探同埋要點合？唔該晒各位大佬

Potw抽fp勁啲 合應該 psg lwf 之類

抽唔到啊
Btw唔該晒

上pes2020 db查 有寫100%合到既組合 不過d5星球探貴到痴線

中国人回家玩国服吧

原來三隻legends都係換返黑波
黑商到

我抽中 佢地
會踢到好有火藥味

對面會
狂(橙) 暫停拖時間 領先回傳 帶波向後埸跑

MMA

而家pvp埸?

咩名?

Rome

想問 今年既fp卡係2021到係會比人del定係過渡

變灰

瘋狂迫搶

成日傳傳下傳咗向後

thx

有冇pvp?

go?

我老烏係還你老烏的清白
點知就互相咁讓

again? try try liverpool 4213

不如你試試用你個傳奇陣？
之後先再試4213

牛佬評下e個陣

Pvp 700442166

曾志偉打Cb

邊個教練？
我係拖舟

美斯真係好好用 令我重投呢隻game

again
show you liverpool 4213

442= old zidane

1米59高

掌門人打CB先勁
博對手T foul

Kubo

Who is messi

Stop fake

神軒一扭四

again? trytry 4231

我想問其實你地洗唔洗返工架

搵我做實驗
可以
但要路明nigg a打前鋒

no use liverpool

e到個d ive仔黎 完左sem係咁上下

點解要返？

亞洲雙翼
天才縱軸
白人後防

想問season 升等級有咩用

kubo我都有 , 兩個出哂

共產黨洗唔洗返工

似阿叔集中地多啲喎

好串

U is 內鬼？

證明自己
成1000萬gp 你得唔得先

你右翼仲高過孫興民
接受唔到囉

嚟緊嗰期totw應該幾正
會唔會有齊牙朗 尼馬 包皮 kdb同古狗

last
trytry legend again

包皮同朗應該有
又朗

包皮強度準備突破天際

一陣先

咁耐都冇五星教練任

慘 今日個個都要返工返學

Go?

go try bug team

得3隻想要

個龍邊個嚟

球員質素勁好多

防到頭70分鐘已經算好勁

包皮94咪上唔到101

上年隻精選101包皮勁撚到

Foden 勁撚到
高速版kroos x silva

震攝對手

最新送既人係咪無咩用
白波銅波

Kubo keep

久保健英成90
其他好似唔高喎

Kubo 勁在90分鐘有體，傳中勁，識防守，有碰撞，屌打美斯唔識防守

新球王felix 又改番勁

有冇人pvp

what name?

邀緊

Thanks
係咪其他都廢？

黑波人工好貴
點樣可慳錢

牙朗勁到，有遠射又有頭

都話左呢到堆人冇性
Fp 拉膠先緊緊守到fp福

廢

再黎？
贏係因為你用弱雞球員姐

仲有 遠射係阿祖 唔好入牙朗數
阿祖依家同我講佢好嬲

Go la

bale其實係呢隻game有冇勁過 冇咩見人有用佢

2016勁過
Cron , Auba , Bale
kdb

Bale 斬左邊遠柱 , cron goal
cron 斬右邊遠柱，bale goal
當時無腦打法=最少2球

話比u聽佢係2018最強rwf

用金銀波

2016唔夠佢老seafood

老了
太慢

mina 96頭波都唔夠頂

都係既 個陣皇馬成隊都咁好j

不了，出門口，下次再玩過

3張野 決定用bale打正選 有愛

Fp bale可以一戰

我今日抽中左

我玩嗰時猁先得一粒黑波古囝
依家upgrade曬

我中兩張fp一張普

今日中左kroos同bale 但我想要ramos

拉膠廢既，唔中仲開心

Any P?

廢咩 雖然都係好少見到 個個都係雲迪克

064777845

有三張witsel
換美斯定牙朗好

換sonaldo

Messi 出左4次fp都唔中咩

咩叫fp

Btw我無用金幣抽過

有冇pvp 700442166

Ok

我金波陣

每個星期一同星期四都會出精選球員，能力比普通板強。
只可用coins抽，100coins 抽一次，只限三次。
淨係for今年用

pvp

今年就完啦喎

意思係pes2020

咁過期會點？
會唔會抽到金銀波廢野？

把握力好勁

玩多埸？

收工晏啲玩

呢到番工=打機

上年fp 變左今年灰底人，下年未知會點。
唔會，如果u無抽過而家入game有皇馬巴塞抽

865370167. Go

扮工

Thanks a lots
灰底人同藍底人有咩分別？

等你 700442166

灰底人永遠狀態C，打tour會小啲分。
其他暫時未有分別

呢個問題搵人下次開po置頂me答都答過幾次

岩岩抽到尼馬咋

Thanks

又尼馬又華弟

新手開頂黑FP是常識吧

2017開左game 但少玩

想問neymar定hazard勁啲？
原本想拍賣合隻neymar,但驚佢再出fp, hazard好似冇乜機出，去咗皇馬之後廢到

Neymar 好扭啲

Ok anyOne happy ?
032545997?

而家出返legends box，仲玩拍賣

屌佢個臭閪老母
電話打黎一次秒cut都輸一粒
點知再打又輸一粒
2:1反而變2:3

再嚟？
你啲企位閘哂我福仔無啖好食

逐個夢 逐副臉 逐次累積
抱起過 放低了 然後回憶~~~~~😢

唔係佢打果兩次電話我控緊波啦
仲使乜輸反擊

冇咁多錢抽，驚抽唔中

屌佢老母再打

Pvp

拍賣十萬起步

死Gay佬

慘

邊夠你同一生gay

go5go?

wait 3mins

Vvd加韋拉真係好煩

go得

有無教練係343、433可擺到amf既？

所有人dl peshub 個apps啦
資料好齊

咁好？我又dl黎see see先

Lag lag lag lag lag

可能呢個時間多人打

仆你個街 卡利奧斯黎

唔打住了

高圖隻腳差
打多埸last?

Id ?

你id?

我同啤巴打 下場先

go
last

能力度有激發即係點？

又和 btw偷我雞

630457876

We go?

Invited

你啲人太老了

皇馬 still op 未升level啫

Ok i use猁

Your疤有c7同carlos嘅

唔齊腳

Ok last

Then i 鏝

Sor 想學wai巴但剷到紅

耶穌同阿古獸紅箭叫我點踢

你隻根杜簡係咪停場

無所謂渣渣黎
平時都唔會用

anyone happy?

以後唔剷了 唔識剷

鏝條後防線真係好弱

得walker同個龍勁

有冇人覺得pvp同打電腦啲球員表現有好大出入
對電腦擺阿朗打中鋒會成碌木咁唔識走位
但pvp咁擺打到人地仆晒街

Yes 佢調教過friendly pvp factor 同單機

牛佬又係到9up

屌咩簡迪攞波都比美斯搶
Lag到完全踢唔到個節奏

半夜打

今晚利買唔買

B team

有陣容未

U8中場？

十幾倍嗰陣唔買？

後防Gomez

聯賽杯一場過定兩場？？太耐冇睇飛機杯

Gopro都飛埋

冇陣容唔買
碼過今年4冠王唔沖幾時沖

Me剩係睇feel ball so 5g

U太睇少對家 馬會精算師來

利記正選流出

咩料

太多球探 sell or use some

賣

pvp未

有野做

你地用咩視角

776301940
新手求pvp

加

Added

上帝視角

Now ok go?

Ok we go?

OK

Go讓你車馬炮

要練下

做咩zxxxxx擺防中

抽到最想要嘅韋拉

Lag到

用大肉腸冇技巧

可能呢個WiFi 有問題
唔係屋企

回家未

Try try data
go
me
4.5g 20gb

有冇pvp

Go? x口x

邀左

Kubo 爆贏卡路士，問你服未

阿里

最強攻中

未升level 門前你隻久保都唔入

唔齊腳
仲有右閘

Vidal擺防中好啲

pvp?

有冇人p

One more?

lm

打電腦堆人企位好密的
但pvp堆人企到好疏

試下先

好似行緊兩套gameplay

知道u係傳奇玩家

865370167. Go?

卡路士角球 vvd愛入球

繼續啦

電視機

又比人恰 成日起唔到腳

832081685

皇=歷史

簡尼今季仲勁唔勁？

賓施馬仲勁

added

你屈龍

who pvp?

又話25圖廢

sor

屌 點解係咁失波明明傳緊波都搶到
想放棄

對面中場勁

繼續?

Next me

Play with me 1st?

唉好無癮打親都起唔到腳
次次去到禁區就比人搶

865370167

練多d

Sor原來我有game仲有半場未打完 打埋先

He 被我調教到神級

Ok me help u linlin

Pvp一樣？ 牛師兄

Ok go
032545997
who are u?

新玩家 邀緊你

唔同你打了 次次大炒
改左版未贏過你地

Added go

巴打 go？

半埸換入 服未

仲要俾電話佬我睇總之播vvd

sor 半埸換入3粒 太high

打完tour唔記得轉陣

媽，慘被中出

師兄好波

唔緊要啦
話說牛佬你點做先控得咁實
逼都逼唔走個波

公廁牛

Navas同真人一樣on膠

係咪架

go
咩名

Pvp 同電腦兩個踢法
唔算喇

踢場？

He 1150 ar mama mi ar

Ok go

成日用電腦打j是不對的

sor有野做 晏d先

全港排15姐
姐係前面有仲有14個
虛名黎炸

3,6要win過關啦

Gun

豹子頭泥地就勁
博皇天擊殺好過

776301940
Last

呢期基c文搞反勁左好多

2am開始都ok

Diu 唔好再講了

唔係丫，我用落fp同普板係有少少唔到
fp個身係易旭d

廢到打少個咁

仆街啦呢招hi到
明明12過晒望空晒到禁區
無啦啦跌低左
有時耐得濟仲要foul都唔洗

未紅十字算u好彩
產到u仆街呀成日9產

拉膠神技再現

邊有
me唔9產架

獨贏麻麻，練下lv先

Gg

打多舖？

掃低，機關槍咩

776301940
Pvp

巴打玩下尼馬先啦

Go la產到u入廠

星期四中左u就會知

you invite

而家friendly 有波就斬上去-》 2016 咁款
但打電腦就-〉2019
2020玩法消失

尼馬
夏神用黎9爆就得
扭人係尼馬爽好多

兔巴game名係咩 好耐冇同你打

Lag 到咁扭撚咩
個波未到對家個人都撞左過黎

av

月城雪兔
唔知有冇del到你？

應該有

720 283 398 add me

咩事

Any pvp?

fp可以用
普板就

撚羊後備入替有啲屈 我覺得唔應該紅

Ok fuck u
032545997
who are u ar

點解會直紅
入唔到咁要補射就禁多下射門

Black panther

咁補射同鏟波就唔好同一個制啦

Go invite me

3潘頓個p即場實落到pk，唔落都唔敢買
6雷神p 1.0點買呀

反緊去，追反半日post睇到有d暈

Go
要同你打

last?

u av炸
尋晚同幾個巴打玩順到

渣

有無add u？

邀緊你

下次先

唔好巴diu到佢仆街唔敢產

上次俾佢絕殺
今日me diu爆佢

g持

打未

贏波=我勁
輸波=疤狗廢

球員係我勁啲嘅

一球定江山
史高斯式禁區頂窩利

Pvp?

舊版神技，嬲

again?

Ok you full team this time

新手一問 首抽 抽邊隻好 果五隻傳奇球星

再黎？

Super gogo

冇所謂喇，個堆太勁唔用

韋拉 大猩猩

做乜9

again

6球撲救
再黎

Ok show u max piwer

no one pvp

幾球單刀都射咗落個龍度

Real last

Gogo

牙朗

基拿比爆完卡路士再爆馬甸尼
Again

one more

又唔早講
p緊了
又係你話last

對個結果唔滿意 今場真係最少都要和

Tmr la

慘，又守唔到完場

連加特入得咁靚丫那

2020最強rmf

識小豆式走位

有咩右翼好用 除左沙拿

有冇人發現一到pvp成隊波都好鬆動
另一種gameplay 第2隊波咁

Again

Lingard

pepe

試下用連格

Lingard Messi
pepe bale

練滿隻pepe先

五大訴求

點睇

尻射

仲有冇pvp

Last

有冇人happy

go 一場？

俾你迫到心急左

one more?

588607309

invited

Who happy

半埸換入基7 攻勢大增

go
咩名?

ederson綠箭都俾你遠射入

啤巴忘記我了

邀u la ugg

你都去抽隻fp基沙文
幾好用
我未升完同熟練度得7x%

super

記得連登名
唔記得game名喳
go

邀了 go

ching成隊跑狗好癲

改左game play 遠射bug 黎

我有...我放433 cf俾人撞到傻 又冇頭槌 最後用返灰底牙朗

Ok we try try network

Team name black panther

Sorry again please no next time

我們也是告仔Amf

渣架

又變番電腦game play

基7係咁回後

3箭一齊回後

俾唔好巴diu到u叫唔到呢
ok go俾剌激u

Again?
仲係好lag

有冇人要開心

我們的龍好給力

無電-,- 15mins後再打過

玩得叫me

有冇人玩

大佬
堅lag喎
我傳波真係接唔實 漏 或者 傳唔到波喎
你見83分鐘龍門拋俾韋拉 都可以好似用波扔韋拉咁
再俾你遠射

認真
搞搞個網好唔好
Lag到咁我點扭波呀

Go?
你id係咩

Go
同你打

唔知，對牛師兄同月巴都冇lag

你個網穩定d先
我十傳九miss
成場俾你攻
頭先你都睇到

iPhone XR 同 4G 激卡

4G就收皮啦
限唔限速
邊間
咩plan
都好大關係

用wifi先啦
我wifi先打到
用4G就係傳唔到 扭唔到

返歸啦屁馬

巴打，第時出5G先再玩

等我同你玩啦我同你玩幾順

diu u ar矛l到
玩咁耐pes第一次俾人產到斷腳傷岀要即刻換
終身停u文尼賽啦
仆街

Ok Go black panther

笑4見u屁馬失左蹤

diu u ar矛l到
明知me鐘意玩尼馬傷左

Again啦要停一場？應該唔計

me都係傳傳下左面無左個先禁停
u文尼今場仆街了等俾14個產啦
go ar矛到

可以

就係你地2隻野係到教人9鏟
搞到我同個個巴打踢都至少被人鏟兩獲

Again?你無fp c7咩

Ok gogogo

覺得tah好用過diop，但守唔到美斯，下半場要用koulobaily

U柱男

Ok go 三抽唔中

爽到

我同啤巴踢先

Diop有身高

洗唔洗中咁多下丫
dollar又上身
今場無用尼馬扭怕左u
go ar

中楣又中柱
最後超級補時絕平

90+7...

打多埸 last

矛L到

渣到u送12m都唔入
輕鬆到
產到問u怕未

開bug
連續
遠射中柱
倒掛撲到
傳中撲到

要食黃架
輕鬆到
go

呀根全99
最後咪又係比u炒

Sad 中柱

你個龍好勁

跟牛佬用oblak

識左產ball輕鬆到
做咩係都唔俾尼馬入第三球

Ok 今場產爆U

呢幾場尼馬易到
go

Super

Again?

雜耍根

好呀

有冇人打

我

654061654

抵啦比球證黑左絕殺

me d產勁呢
負6到u

有冇得跟機！

今場產少左即刻無料到go

sd左

on9明明無越位
今場尼馬無態無野玩
go ar

加左

申請左

我重開 unable to connect

de jong入咗球單刀就唔洗咁-6贏啦

Again?
我以為第三球會越位

last？
想訓了

嚴產得少呀嘛
抵啦
輕鬆到

完全冇得打 比人4:0

算u好彩無電了
就咁

產到u怕
聽日繼續

你咩教練 後防好散

90+10...
好過分

0:3落後已經打定輸數

巴打玩場？

仲po上嚟

Go la一生巴

+10喎
第一次加雙位數秒

黑哨

打唔打
利申 新手

但下面句嘢唔關事

5:3 下面寫住三隻字
好關你事

上箭ccc尼0撲救
真係好on9

保方都好過佢

fp龍得佢同呀根

夠啦
好難攻啦屌

go now?

呀根依家d態都咁
到時a態就真係好玩

金毛巴勁左wor
開左半個對wai巴mode同u玩

感動好似第一次贏

半個mode係咪因爲你鏟唔過10次？

今場u守得好丫
偷左一球

係咪想試下全餐

你啲迫搶太撚癲

Come on

所以u 一傳過c7就空晒
成日禁diu俾人偷g

ok try try go

Ok
你id係咩？

958587036

對me佢先敢對呢度啲巴打仲唔比人diu死

上年都無左啦

金毛巴sor
興起

見唔見到我kante個球鏟波教學

好玩見到一個個貼紅膠布好有滿足感

產到u仆街

ok wor

Kdb個球入得咁靚抵你贏

咪就係
踢ball梗係有碰撞有火先好睇

頭先產到佢屁馬入廠一大成就

唔撞得就去打乒乓波啦

me負6 9射炸
金毛巴守得好左

佢屁馬比我鏟到訓低左only
求教點整傷佢

仆街黎踢咁耐被破處
他朝君體也相同

嗰球產到連自己友都炒跌埋

ok go仲有18電

Ok 解鎖任務:貼紅膠布一張

用韋拉鏟佢好似無乜感覺有無再大肉腸啲

文尼夠做啦黑腸有加乘

ok last

睇緊波
下次

這是不對的

我鏟你就攞紅卡
你鏟我就攞膠布

笑撚死我

係咩
睇黎me尼馬未傷出
u就紅左件又c7傷出

我有球專登鏟你佢又唔比牌我

產到拎紅u fail
未夠資格做殺人王

我球牙朗單刀就比佢鏟到出左場

渣架c7都傷
u無啦啦紅已經搞笑
林尾仲搞單咁野

可能拉膠有加乘

我專登紅old seafood都睇唔出

單刀？問過me拉膠未

你連比牙朗操刀罰球嘅機會都唔比

而家金毛巴學晒u d衰野
尼馬過一件就產

唔知點解係尼馬一上腳就忍唔住產

c7都傷岀真係笑左
好玩呢

見到佢同最壞巴一扭就想鏟
一見屁馬就忍唔住了

教壞金毛巴
個場尼馬係咁跌已經唔想玩

雲比沙卡同kante鏟得真係好勁
落完腳牌都無張

壞巴扭得勁d
尼馬未岀場自己c7先行一步
金毛巴d產要再鍛練

有時產完預食黃佢又唔俾好爽的

我啲鏟好少食牌
你啲鏟會整傷人
兩種唔同嘅快感

Me教壞左一生之前佢好守規矩的

遲下呢到所有巴打都會起勢咁鏟
將pes帶去新境界

u同wai巴玩下
佢d產係睇心情
心情唔好就產到u成場唔洗打反擊

最衰係u

全部球員都紅牌會點有無測試過

梗係啦
u係咁俾人產，唔通u唔產反人還拖牙

場ball太短
wai巴紀錄好似一場紅2至3件

呢幾日個post咁快
尋晚3點啤巴先開話咁快又800

紅剩個龍都有啲難度

我同其他巴打玩比人鏟多啲
周不時都有12碼射

證明呢隻係主流遊戲

可能電腦產既
呢度產得最惡應該係wai巴
要人唔要ball

5:0

好彩冇買

16倍跌到6倍,唔知有幾多人見到個名就買咗

Wa 呢隊勁丫
Gomez 都冇

Fifa 日日刷數據造數，排名夾硬谷番上高過pes

D人去曬今晚果埸.果埸就1.1win啦

聽日會有咩人抽

渣嫁，都唔知幾多年冇用T-foul

每場最少一塊膠布，爽到

國足隊長-于大寶

有冇飛踢

應該有

牛巴點睇國足中埸?

中場：蔡慧康、張稀哲、李行、曹贇定、金敬道、木熱合賣提江．莫札帕

你老尾想點啊...？

可以換黑波了

中場擺三隻影帝，夠膽講句係毫無破綻

pvp

881043668

冇人隻揪?

Ali走位靚，但射門咁柒

傳奇玩家先識用

成場波起得1，2次腳可以點做唉
有無人教我玩

話說琴晚pvp 爭波
barrios 比韋拉一下撞開左

Server lag 既時段，有波就直傳
Server 唔lag既時段，有波都係直傳

無敵大肉腸

今集算吧啦好難連贏
多左好多負6波

Go name?

胖著多好

新手
想問下點報名果個比賽攞300金?
㩒link>比賽page>konami id 登入>入id pwd>之後就無反應???

Keyman好串

又比人恰

有咩比賽

啲老seafood 無性嫁

Me is new guy

輸波都唔輸氣勢產到佢飛起

岩 下次產到佢地仆街

u唔好教壞人

有前途

唔撞得返去打乒乓波啦

Me 3隻前鋒都係玻璃腳

做咩抄我句對白

Me講先嫁

今晚比你試下我啲飛身鏟球

想斷腳就埋嚟啦

熱狗圍爐區

試下解鎖c7連續斷腳嘅成就

一生 我地用馬去決戰

開網頁login 左Konami ID 先
之後靠cookies 記住
直接入game. Click link
會auto login

咪笑9我啦
仲要係課金搬抽 吊啦

課金

儲d金，鎖定幾隻勁fp出就抽，記得你人腳唔夠

加強番隊波既硬淨度，撞散你班仆街

Barrios呢

後備

正選都未升爆憑咩撞我地

Fp拉膠殺人王

國足cmf 木熱合賣提江．莫札帕呢?

陰公 連牛佬都要用雲迪克

香港加油

【東錦賽●不斷更新】香港落後中國0:1 基奧雲尼中楣

【15:17更新】
賽前播放國歌，有入場的香港支持者繼續噓中國國歌，中國球迷則用大聲公唱國歌還擊。

尻up完咪又要面對現實

我推介左 金英權俾牛佬 佢又唔用

樂仔

其實我唔係好識邊隻勁唔勁

On9

又扮 你明明係old seafood

你先係

我明明19成日同你玩

打場先...19先好玩

Now?

係 你邀我胖著

Gogogo

我一開始有好多訊息彈出黎

胖著巴唔好嬲me la

唉次次都比人大炒
牛巴又係咁

19同20好大分別
快啲練翻同我p

屌奶星我開半隊中超俾u入

老seafood 又恰人

唔知咩事我好難攻到入人地禁區

試試比id

Me依家open俾u入喎 唔要？

Gay

咁樣無意思同返人打唔識攻

Pvp 半中超大放送

但我覺得433好用過442

U同一生gay

U實入到me?

700442166

尻爆邊屈頭，今集最易入波方法

唔好咁啦，me開頭都迷失過一排，19啲禁區頂轉身爆射無哂
而家先適應返節奏咋

有得俾u剷就得架啦

No pvp

或是角球屈頭

u唔好睇少中超

支那不了
斷腳啦

個龍幾勁

咁串恰胖著巴

Pvp 歡迎斷中超腳

係撚你識應個節奏
佢改左2020gameplay 變番2018

唉佢又炒我了

爭好遠喎

幫u報仇

咁串產傷佢啦

快起碼炒佢五粒

我係禁區都有產

下期又賣大包

Real?

一年係咪得壹次？？？

全部都有話之佢

唔止嘅

武球王

渣ga

Full power即刻輕鬆

補翻胖著巴啲失球未

Me啲中超腳下箭頭

有凸啦

你係美欺 屁馬 卡路士隊
扮咩中超

Me半隊中超 武球王入u波wo

P ?

彈彈波跌左佢隻腳到only

都係入

Ok one

X口x

法明奴打攻中真係好撚勁

但唔係應該show Lv1個數值咩
依家個數值係滿Lv

Stop學牛巴吹奏

差老馬
但覺得all in完卡路士會送卡路士俾我

唔好燈

My bad係咁彈無電通知

玩下啫

Ok 比隻Cafu u

Go? X口x

又係5抽2嘅節奏

都好 我都冇

但係好易飛機 除咗力量大啲有冇其他特別? 用控制射門好用好多

Need me open new post?

Need when 1001

Pvp anyone

Ok 功夫足球

Me have better name

爆post未

講嚟聽下

出咗未知

咁你要同啤巴搶1001

佢地唔肯出post的 me出they唔會爭

得左，thx ching

u成日負6 ball

產人有加乘

唔出紅牌

狗會仆街睇
第6場gun壽臣

一齊

me 練得u好炸

係有有得用軍票先

最後防中係邊隻

強*

影帝

係丫d走位好正

即係邊隻

用影子前鋒放落Amf佢地就會自動走位

不嬲都係嫁啦

布斯基斯

1111

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（143）Stand with ozil 拉莫斯戰術討論區

法明奴好全能呢

都未1001

吹奏完未阿

快架拉

我係實戰派
牛佬係理論派

幫緊你刷下留言多謝都無句

牛ching試完bot先9up的

1001

1002

我真係多謝你啊

Thx

法明奴控球高，又射得，又全面，又多技

大家請支持法明奴

全能過山齊士